新聞透視用普通話做旁白？

係咪有病，到底係俾香港人定大陸人睇

昏迷左幾耐

叫班雙飛支那蝗死返去,順手交40%稅救國

較返聲道啦

佢成個節目一時用普通話，一時用廣東話

較聲道呀白痴

無野下話睇支那台？